## Club Diego Backend Laravel 5.4

##installing and running

PHP 7.0+

install laravel https://laravel.com/docs/5.4

    
    - git clone https://AgustinBarg@bitbucket.org/AgustinBarg/clubgaston.git


   composer install en consola instala vendors



   php artisan key:generate genera llave encriptada para app laravel

    php artisan migrate

    php artisan serve


// rutas API definidas en api.php rutas BACKEND definidas en web.php

// registrar cuenta

```
#!php


ejemplo.dev/register
```



```
#!php


// inicio de sesion

php artisan passport:keys   genera token para passport lado laravel

 php artisan passport:install   genera grant_password_client en DB para oauth, usar id como client_id y secret como secret  

ejemplo.dev/oauth/token  -> ruta post login. 
Enviar grant_type=password en el request

// asociar cliente a usuario

php artisan passport:client
```



User Roles:

    - SUPERADMIN = 4
    - Admin Pagos = 3 
    - Admin Deportes = 2
    - Admin Mantenimiento = 1
    - USUARIO SOCIO = 0
    
    
    
  Estados Incidentes:
    
        - Abierto = 2
        - En Progreso = 1
        - Cerrado = 0